一齊呼籲21/7 警察大罷工！！！！

真心希望嚟個大和解，唔打交，專心對準政權！！！！

沒有一個警犬是無辜的

仲有一丁點良心嘅
比個機會自己
守住哩一丁點嘅良心

林鄭盡收漁人之利 林鄭最想有警察死 警察死必民意反彈